求日本旅行YouTube介招

大J

cat girl

好想同cat girl去大板

Manson

瘋狂啪啪啪

識睇一定係睇 fatcar

邊撚個fat car啊，冇人識佢喎

同求
有咩正

浪遊大阪 瘋狂睇佢介紹拉麪鋪 好正

邊撚個fat car?

Ming仔今日先出第一集

收嗲啦！打手

邊撚個呀 無人識呀

ming仔？link呢

Catgirl直播緊,真心推介

Link?

link or 老母

ching 自爆了

hi 俊杰

試下唔好推

放過俊杰，唔好再推喇

俊杰？邊撚到俊啊？睇過？

成班打手

俊撚過Ken先

巴打個名幾好

唔該絲打

不如俾咗link再討論

又真喺人如其名

點解個個post都喺大阪，有冇褔岡

Fatcar 真係好好j

睇左下 食好多拉麵喎
堅好食？有冇ching食過

啲拉麵好似好好食喎

借刀？

借刀味濃

啱啊，改名做fatcar打手先

Hi 俊杰

ching 都唔差

重複犯錯.....

直頭同catgirl天生一對添啦

下次唔好啦

推到完場

不如唔好騎刧個post

仲有啲咩推介啊

唔好搞咁撚多野啦